［急］連儂撚樣2.0製作中 急需物資

整緊林鄭啊屌

我哋想要一條梯 或者凳
可以嘅話最好有埋蚊怕水

推

我冇野講

邊到又唔講

邊到黎？

係喎屌 金鐘連儂

邊度呀

push

金鐘連儂

好on9金鐘連儂

買緊蚊怕水過黎

我好痕

記住搵包書膠嗰啲封住佢 呢幾日打風啊
加油！！！！！！！

耶

我哋用漿糊封住左

一定要持續做

要濕紙巾

銅鑼灣嗰邊都有搞啊

你整咁靚比人拆咪只會心痛，連儂牆精髓就是遊擊，
你拆我貼

但好治癒

推啊

10連

收到

1

紙個啲你係咪足夠?

凳 濕紙市係咪?

2

係啊 唔該唒

推加油

我買紙啦
凳我冇錢買

冇問題啊
你ok嘛？ 一陣比疊麥當勞券俾你？

建議用油係下面噴左一層先
等人地撒走第一層都好 其實都仲好

我拎緊凳(摺凳高度)出門

唔該唒

唔使啦！！
比更有需要既人
香港人有愛

用漿糊痴了咗

睇路

好多人會MON連登

返左黎香港啦

一陣比疊你啦 都係人哋俾我

係啊 1號又飛啊沙sir

想睇旅行相
唔好咁叫我

9影咋屌漏撚哂光

知道

推到多啲人知

目前如何？ 唔夠高癡最頂停左手？

幫推

黎緊啦
買多幾支野飲比你地

Push

好勁，推

辛苦哂你啊
你邊度過嚟啊

仲癡緊個底但係準備要向上發展

光復香港

巴打有冇何君堯個個嘅相
揾唔到

Where

Btw呢到邊到黎

邊度過就唔講啦
而家到太子
等多我一陣

慢慢

仆街唔好推

你喺邊

我o黎啦

推 砌佢老母

有冇蚊怕水使唔使買過嚟

BTW
循例都要講一句想奶

同埋你要啲咩物資又唔講大佬

屌

有人買左啦

北歐四國同冰島

金鐘連儂牆

金鐘

Pushhhh

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

仲係得下半塊面

有錢女

之後打風落雨應該未必頂到，最好就包埋包書膠，就算有人再亂貼野出去都可以擋到。再唔係噴光油，好過無咁。

仆街 hi錯負評
請原諒我

光復香港 時代革命
大家加油

唔該曬

藝術家巴絲打

不了

好

整完唔該用強力膠封住佢

陪審團行使否決權無需理由

手信

大師級作品

睇下見唔見到

大師有強逼病

好快會比人拆左 係地區既話我地都還可以霸住

推 兄弟爬山

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

附近少人住好難拎到張凳嚟

絲打
有無詳細教學？
想係我依邊連儂牆整一幅
順便清走啲舊資訊

有冇tg

唔喺香港，唯有幫推
辛苦曬

好勁
大家記得寫滿佢

去邊

8.5 全民三罷

澳洲讀書，22號開咗sem

我要見律司

會唔會白左

好高質

乾左就唔覺

好正！！支持

唔該

加油

忽發奇想，除左memo紙會唔會用其他方式？

例如外國有好多塗鴉表達政治意見又靚又唔會俾人撕

不過我無藝術天份都係收收皮

轉頭覆

等閒先
Btw 加油啊

向上了！

加油呀
岩岩緊張得滯冇停低望

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

加油

用無比滴啦

多謝你啊 原來個何君堯既咁靚係你整架

香港人8月5罷工

我fd

一定

絲打

你個名係JUNO林民龍

係咪*

[支持為國捐軀] 悉尼新南威爾士大學支那撕紙狗想參軍

希望各位有時間可以幫手睇哂佢
推一推

好人一世平安

你係第一個發現嘅人
我係幻國未來老闆娘啊哈哈哈

加油 好靚

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

你唔認得我啦

宜家返左cwb

你咪咁易俾人約拎野呀
一陣我係黑警點算

推下

搭錯線呀麥生

不過錯過左你仲慘

Juno所有歌我都煲到爛

tg ： IHateThisSociety

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

聽日新mv

話說我好撚期待字典與聖經
唔知點解聽日有新MV我應該好開心
但又唔係幾開心到哈哈

所以我係咁嘅樣
新嘅2首都好正